---
title: Dieta cu limonada
date: 2020-02-02 07:54:00 +00:00
tags:
- dieta
- limonada
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T07:05:40.707+02:00'
thumbnail: https://1.bp.blogspot.com/-qFUyPldPmuY/XjaADJIlwwI/AAAAAAAADxs/9oLe3oRV-Lod0nNuu2uDJgwp5OoYFy-0ACLcBGAsYHQ/s72-c/lemonade-3571083_1920.jpg
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-9076898399352251576
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/este-adevarat-faptul-ca-exista-diete.html
---

<div style="font-family: sans-serif;">Este adevarat faptul ca exista diete foarte bune pe baza de anumite&nbsp;<strong>fructe</strong>, in special pe baza de&nbsp;<strong>citrice</strong>. Sa urmezi o dieta care isi are la principii consumarea de fructe nu poate fi decat placut deoarece astfel te vei bucura de savoarea fructelor si vei reusi sa slabesti intr-un mod cat mai&nbsp;<strong>natural</strong>.<br/><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://1.bp.blogspot.com/-qFUyPldPmuY/XjaADJIlwwI/AAAAAAAADxs/9oLe3oRV-Lod0nNuu2uDJgwp5OoYFy-0ACLcBGAsYHQ/s1600/lemonade-3571083_1920.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" data-original-height="1067" data-original-width="1600" height="213" src="https://1.bp.blogspot.com/-qFUyPldPmuY/XjaADJIlwwI/AAAAAAAADxs/9oLe3oRV-Lod0nNuu2uDJgwp5OoYFy-0ACLcBGAsYHQ/s320/lemonade-3571083_1920.jpg" width="320"/></a></div></div>

<div style="font-family: sans-serif;">Ei bine exista o noua dieta care te ajuta sa slabesti. Este bazata pe fructe insa nu in proprietatea lor naturala ci intr-o forma placuta de foarte multe persoane. Este vorba de dieta cu limonada. Cine nu iubeste&nbsp;<strong>limonada</strong>?&nbsp; Vara aceasta este una dintre bauturile cele mai cautate deoarece revitalizeaza, revigoreaza si vitaminizeaza&nbsp;<strong>organismul</strong>.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Iata ca limonada ne ajuta acum sa si slabim potrivit cantaretei Beyonce care sustine ca a dat jos&nbsp;<strong>9 kilograme</strong>&nbsp;in circa 10 zile asa cum chiar si dieta promite.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Cura pe baza de limonada consta in consumarea zilnica numai de suc de lamaie pe durata a 10 zile. Trebuie sa avem zilnic 6 portii de limonada obtinuta in felul urmator: doua linguri de suc de lamaie proaspat, doua linguri de sirop de artar organic de gradul B, un varf de lingurita de piper rosu si 300 de mililitri de apa filtrata sau de apa plata.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Dupa cele 10 zile se recomanda sa introduceti pas cu pas si celelalte alimente in dieta zilnica incepand cu supele de legume, mai apoi cu legume in stare proaspata, fructe, carnea&nbsp; si in ultima instanta dulciurile si grasimile.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">In timpul acestei&nbsp;<strong>diete</strong>&nbsp;nu este recomandat sa faceti sport deoarece nivelul alimentar pe care il veti avea nu va fi foarte ridicat si riscati sa lesinati.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Este bine ca in momentul in care va doriti sa incepeti aceasta dieta, sa discutati mai intai cu medicul dumneavoastra si sa ii cereti sfatul. El va va spune daca sunteti sau nu pregatiti pentru un astfel de&nbsp;<strong>regim</strong>.</div>